m記呢幾日勁多大陸人妻食下午茶

佢地唔識用app 我次次教佢地r水吹 對屌西腳勁撚正 屌打班死港女

非洲過嚟？唔識用部機

一定好大波

手機個app有卷 佢地唔識

呢啲通常老公係內地 因疫情幾個月冇比人屌
吹兩句就上得房 勁撚淫

M 記前線多唔多黃？

M記個logo咁黃 都知前線多手足啦

同港鐵前線一樣黃

佢地老公多數做地盤

班人妻係咪黃？
你同佢地吹水果時有無講下政治咁？佢地知唔知香港發生緊咩事？

點樣先呃撚到上床

起碼要大隻啦 連登仔一定唔得

後生個班人妻9成黃 佢地屌林鄭

講副計，大陸d人妻甚至正過d後港女

不嬲嫁啦 大陸女人對波天生都大過港女 以家00後好多都有大陸基因 對波大左

呢個真, 波又大過港女, 對腳更加係屌西靚腳

more!!!

我阿媽50歲都係咁嘅背影😔😔

對腳係咪都係咁正

白過佢勁多😏

但普遍黎講, d後生港女都好少又大波又靚腳wo

港女最靚就係條腿，多數瘦底無波。肥底就有波無腿，白滑都好重要，大波白滑又靚腳以前旺中真係勁多！！

路邊的野花不要採

大隻但窮有撚用咩